［銅鑼灣sogo見] 香港人出街就非法集結 蝗去感謝祭掃貨就唔係？

公平咩

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

支那斬死人都冇事

用太空卡報驚話有成班曱甴係到

我地唔做犯法野架

大家落去叫口號啦

叫多陣就可以趕走班蝗

屌

推

sogo要人呀！

驅逐蝗蟲 光復sogo

去購物先

去瘋狂購物

你又知入面果d係蝗？

是咪唔記得香港人係社會最低層

sogo見

推行動post啦

一齊參與啦敢射祭

推，攬炒蝗&經濟

入去大嗌「光復香港，時代革命，平反六四」

一抽抽攻擊性武器全部都係易燃品同埋化學武器

推推推

認真 今次d discount多唔多

同5月一樣

Sogo要人

鳩嗚

今日唔得閒呀，星期日預埋我

我地係時候振興經濟喇！香港人！

唔公平！！

大家去咗sogo未

作為一個藍絲
梗係要通報俾人民警察知
有好多真·曱甴喺sogo入面集結

藍屍車到人殘廢有52萬收

平民係車播歌比人拉出車打完再鎖返差館

要人多先得..

我覺得應該趁佢地買野唔留意果陣

貼貼紙落佢地個喼度

行都行唔到

就算有人賴死唔走，都可以降低佢地消費意欲

可以試下報警

係唔係好機會去輸出革命？
甴大大最驚

輸出革命好時機

行到我腳攰都無自己友，我累了

貼貼紙落喼
貼貼紙落喼
貼貼紙落喼
貼貼紙落喼
貼貼紙落喼

買滿一千送tg

仲唔係非法集結？

屎魔法師，蟲魔法師

係邊呀 一係食個飯先

有大量支那曱甴我懷疑有暴力衝突報警犬都唔得？

鳩嗚鳩嗚

嗚嗚嗚 ………好我去排龍門

辛苦你呀手足

又話懲罰香港

一人拎住一個購物袋

驅逐蝗蟲 光復sogo

sogo 是我家 驅蟲靠大家

唔好搞sogo呀

一陣lunch落叫口號？

報案都犯法

平反六四

可以

夠唔夠時間搞個快閃

個畫面好臭

吹雞去掃貨未

點解仲有咁多人，香港好危險wo

你去叫口號,佢實十幾隻十幾隻過黎

入貨

輸出革命

蝗蟲死性不改

Go go go

班蟲都不知幾妒忌香港人

望到張圖都覺得嘈

3點佢地掃完走晒咁點

要人呀 見到有幾個戴口罩 唔知係咪手足

Sogo今日特登開到12點

到左

00:00?

有人痴文宣呀！！

好多支那蝗虫

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

邊到！

你化個冰冰白妝着返套支那style咪得囉。

男嘅polo T 攝衫皮帶西褲皮鞋唔gel頭，先准入SOGO！

用太空卡普通話...

依家地下已經好多人 依家已經可以黎

一齊去睇下有咩賣啦！請啲蝗蟲食tg！

sogo gogogog

好

有冇邊啲文宣啱拎去?

唔公平，吹雞做野啦

黑社會揸鐵通都唔係攻擊性武器啦，DLLM

太空卡唔夠 要用埋太空電話 一次性

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

非法集結？

習甴近平
驅逐蝗蟲 光復sogo

好似好抵

ding,
好嬲
晏啲落 sogo 叫

混埋入去一齊行街，撞飛佢地

踏佢地場啦

Push

光復SOGO

會唔會放tg架

係就好

建議塞住個門口
等佢不停買
走唔到

下次整定文宣叫人咪得 popo自動清場

lunch time 去shopping!! 好多野想買！！

無可能 蝗多過人

派文宣比佢地
中共一定清場

3點集合 sogo準時關門啦

一齊與鳩嗚同胞共享tg榮耀

新鴻基旗下一田百貨27號開始優惠日啦

今晚見!

使鬼咩，即吹雞午飯快閃，好快有30 個 green object 到

光復sogo

Lunch快閃無出過防暴喎好似

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

S

喺現場 好多支那人

吓？過左禁多個月仲未知人地係有特權，係大撚哂？

一陣嚟個魚蛋論

SOGO TG咁射祭

全部都係蝗

去sogo齊齊購物 睇下班警射唔射

犯咩法呀，諗住打去食環點知打錯唔俾？

X

lm

落去騎劫啦,tg毒蝗, 話時話成功撤回,大劉要多謝我地

報警 大量黑衣人係cwb sogo聚集 更有人用雜物佔路

知左好耐啦

銅鑼灣有非法集結 快撚啲報曱甴

Sogo 蝗山蝗海

曱甴出動未 非法集結喎

要約佢地一齊食放題

有冇人報曱甴話sogo 非法集結

入去叫2句口號先啦

入去大嗌光復香港，時代革命，平反六四

Sogo 要人

中囯人
一定要死

有蝗就唔現以後識玩啦

千期唔好報假案呀

周年誌慶去到24號，大家今日唔得閒既可以聽日去
sogo因為每次有遊行都被逼關門損失左好多生意

gogogo

唔公平

Sogo大減價

商場時比較有利

輸出革命啦 airdrop 攝紙仔

日日都要去,日日都早閂

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

tg

LUNCH都無人去，食撚屎啦香港人

香港人好似俾一車車蝗輪姦咁

sogo即刻落閘

你估佢捨得落閘咩

3點

八點開波。我們三點先開始。掃貨班大陸燦都掃左大部份。依家唯有攬炒下半場

活動早少少啦。

邊有人呀

太早要番工既又去唔到，平日活動暫時都好難早開始

講得咁容易咩
根本冇乜文宣
連登呢幾日集緊氣
冇乜活動post

推！3點約定大家

尖沙咀啊仲有！

報驚唔洗有卡

是旦啦
企佢隔離舉牌
報警
等黑警止暴製亂

香港一早冇公平公義
得公廁

dklm
真係好多大陸人

Go

好多人排隊呀

準備放工放學shopping

估到得個講字
唔會搞得起 因為要休息要返工

應該放工時間

咁係咪今晚去SOGO

d蝗吸多兩啖山埃

大家幾點到呀

照去不嬲預咗5 6點先有人

咁多人，會唔會買哂啲平嘢

好多人買嘢呀
好多大陸人呀

今晚啦大家

報警話有黑衫快閃sogo 好驚

連登仔廢到

今晚見！

［即時討論］大量蝗入侵sogo!

［即時討論］大量蝗入侵sogo!

我行完一圈啦

今晚集氣啦
3點有Q人咩

清蝗大行動

Dllm尖沙咀sogo都爆

又話3:00 咩人都冇

基本啦, 香港人唔洗做咩
閒日預左要夜晚先多人嫁啦

屌，一個人都無，得堆蝗蟲

和你shop

成班冷氣軍師

封咗銅鑼灣e出口

Sogo d出口喎

tg tg tg

樓主到未？

9點就到咗

企左六個鐘？有無叫口號？

呢世人都未入過sogo買野，入面d野都唔係比香港人買

理得佢啦
啲狗唔俾商場做生意
香港公敵

就係咁簡單

哇屌，一個手足都見唔撚到，我自己 on99企喺度

想去買樹say do護膚品 我三點落堂

巴打一齊去執平嘢啦！

連登仔

出未呀你

反抗呢家野 得個叫字既姐
邊叫反抗 邊跑走

再搞我地就升級架喇
口號升級！！！！

草船借箭囉

講國家蝗實護主 自己50 加敵50 都成百人理性討論
成層都變城市論壇

人呢屌？蝗就大撚把

點解無人

搭緊車過嚟啦

有人非法集結

而家崇光門口平靜乜事都冇記者喺度等

記得報曱甴

點解多咗咁多支那人?

見到有 popo

笑死人

光復香港

入去舉藍旗

推唔郁

已到

有兩隻藍狗入左sogo

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

到咗，全部都蝗，有架狗車係門口

屌...
講得多都口臭...
都唔使講咁多...
對付支蝗唔需要暴力或者點樣
只需要講口號
最重要係講多啲支共暴政
佢好快就會被召上返去

有人未？

定係個個真係去左買嘢，屌

如果無人，我寧願去食火鍋

唔好入sogo，即刻喺門口集合啦，真係買嘢咩

等睇射tg入sogo

假定香港人係罪犯

狗: 吹咩

千祈唔好篤灰呀

人呢？7點大家都放哂工啦 過黎濕平啦！

屌，入撚晒去鳩鳴。

俾自己撚左出黎

屌，再唔開始我就走啦，企左兩個鐘 on99

就到等多陣？係門口唔入去？

曱甴平

就好似新疆咁

今晚
唔係咁樣輸俾大陸人嘛？

我都企到以為自己係sales

狗講得啱，運動已減弱，連最基本零風險行商場都無人，成埋大媽幫手振興返個零售。
我都係返去繼續做冷氣軍師

連登仔完全無曬行動力

Sogo 見

走啦 ， 無人

一齊食蛋最開心，返到去微博睇下仲支唔支持香港警察

所以咪話班狗講得無錯，係啲連登仔自己唔肯承認。比人講中又發脾四

千奇唔好報比popo知話見到大量黑色衫嘅人集結,嚇親啲mainlander就唔好啦

依家銅鑼灣好塞車
只要多人少少助攻，隨時關門

入去做咩？同班支那大媽逼？

香港人係parttime抗爭
放工先會有人

推行動post

推
放工嚟

我講事實姐
你睇下你張圖先
成班曱甴蝗

已到門口

但入去叫口號唔係仲好咩？

就收工，等陣鳩沖過黎

唔洗翻工個啲唔會抗爭的

放工sogo要人

喺門口

門口係咪有狗？

冇啦

甴近平

六點有無人。三點去到五點。唔見人。已走

要人
完全唔夠人
周圍都係蝗

黎緊

影底個畫面，post上微博寫佢地參與聲援香港嘅集會，一路播願榮光一路叫口號

要它地幫手食翻支制毒彈

成班連登仔垃撚圾，我企到腳軟都未開拖

黎同鳩嗚同胞同藍絲們共享tg藍水榮耀啊

門口啦，要人

push

少左一半人，超市竟然仲有手推車

正門要人